/* Add Subscription */
"Add" = "添加订阅";

/* All */
"All" = "所有";

/* App Feedback */
"App Feedback" = "提意见";

/* Cache cleared */
"Cache cleared" = "缓存已清空";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Confirm deletion */
"Confirm deletion" = "确认删除此订阅";

/* Date:%@ Tags:%@ */
"Date:%@ Tags:%@" = "时间:%1$@ 标签:%2$@";

/* Delete */
"Delete" = "删除";

/* Displaying the detail news */
"Detail" = "详细信息";

/* Displaying the latest 25 news from HIT */
"Featured" = "最新新闻";

/* Fail loading the detail page */
"Load failed" = "加载失败";

/* Manage user's subscription */
"Manage Subscription" = "管理订阅";

/* Displaying the latest user subscribed news from HIT */
"My News" = "我的订阅";

/* Okay */
"Okay" = "好的";

/* Open source web page in Safari */
"Open in Safari" = "在Safari中打开";

/* Please select a tag to subscribe */
"Please select a tag to subscribe" = "请选择要订阅的标签";

/* Please write down your opinions or feedbacks */
"Please write down your opinions or feedbacks" = "请写下您对我们App的意见或者建议";

/* Display settings */
"Settings" = "设置";

/* Settings saved */
"Settings saved" = "设置已保存";

/* Thanks for the feedback */
"Thank You" = "感谢您的反馈";

/* Thanks for the feedback, we will receive your email but we may not reply to all of them */
"Thanks for the feedback, we will receive your email but we may not reply to all of them" = "我们一定会听到您的声音，但请谅解，我们可能无法一一回复所有的邮件";

/* You have selected %@, we will provide %@ news belonging to %@ */
"You have selected %@, we will provide %@ news belonging to %@" = "您选择订阅关于%1$@的所有新闻，我们将提供给您关于%3$@的%2$@";

/* You have selected %@, we will provide all news belonging to %@ */
"You have selected %@, we will provide all news belonging to %@" = "您选择订阅关于%1$@的所有新闻，我们将提供给您关于%2$@的所有信息";

/* all news */
"all" = "所有信息";

/* Receive new subscription */
"Receive new subscription" = "收到新的订阅啦";

